［多圖] 日本爆紅長相甜美女電單車手 真身曝光

這位美女寫手的Twitter帳戶名為「宗谷的蒼冰」，她在Twiiter上亦上載了很多和電單車的合照。看上去就是一位既年輕又美麗，喜愛電單車的女性，所以吸引了不少男士粉絲，並引不少討論。

然而，她上載的一張電單車的照片卻引起了網友們的討論。照片中電單車的後視鏡反射的是一位大叔！有人認為她是男扮女裝，有人認為該位大叔是她的父親，眾說紛紜。節目組便和當事人聯絡，並到茨城縣和真人會面！

他們相約在一處停車場會合。該名美女寫手一脫下電單車頭盔果真是一位大叔！！！節目組也再三確認是否本人。如此大的反差已經到了欺詐的地步了吧？

宗谷先生表示，並不是隨隨便便就能拍出如此驚為天人的照片，照明打燈是十分重要，令膚色更加顯白。

他亦當場示範如何編輯照片。只是簡單利用手機的應用程式就能將一位大叔變成一位美女。他坦言，當初開設帳戶根本沒有人觀看。但用女性身份發表文章後很快得到回響，獲得1000名追隨者是十分容易的事。為了得到大家的追隨他才想出如此妙計。

採訪最後，他跟記者分享了幾張美化前後對比的照片。我們也一起欣賞他的傑作吧！

至少頭髮係真

今朝有人post過了

頭髮keep得幾好

you竟然是個boy

uncle啦

用依招玩謝賣相雞

諗起依到個永遠的處男
成日開app扮女人自貼